有冇巴絲試過另一半酒後亂性

如題
另一半飲醉後同一個對佢有意思既男仔打車輪
我一直都釋懷唔到
利申：會一直諗自己另一半係咪咁隨便 邊個搞都得

中

出

最多都係飲完酒玩下賓周仔咁